卓林情侶檔Sell工作室：永不放棄

【星島日報報道】吳綺莉女兒吳卓林去年底跟同性伴侶Andi回家鄉加拿大生活，有網民不時在多倫多士嘉堡捕獲二人。今年初卓林與Andi拍片求助後，至本月初已開展新生活，開社交平台新帳號外，又共同開設工作室做生意。

工作室的instagram上載卓林與Andi的合照，二人穿黑白Look情侶裝、染灰髮，以英文留言稱他們失去了一切，以夢想表達自我，透過工作室展示他們如何成長為一對愛侶，並分享以愛和野心去拯救生命的經驗。在另一個Post，二人又表示永不放棄：「Homeless to heaven；never give up」。

又想唔靠屋企
但又要靠老豆個名先有理

好矛盾呀

明顯係扮哂野啦

死tb又病發